# README #

放 papper 相關程式

## lab 
此資料夾放的是在 jupyter notebook 上執行的 ipython 檔案，實驗階段使用的。
┬
├ /data : 原始資料、訓練資料的放置處
├ qrDataSegmention.ipynb
├ segQR_data_Loader.ipynb : 實驗用, 將分割圖轉成 training format 所使用的 loader.
├ segQR_data_Loader.py : 同上，轉 .py ， import 用。
└ 其餘隨意~~

## pyqtQQ
為了讓我好標記資料，所寫的 gui 快速標記小程式。
